一本正經問問題都要比私影師公開批鬥

而家啲私影師總把自己看得那麼高